有乜洗衣粉/柔順劑唔吸蜜蜂？

住村屋 次次晾衫都有幾隻蜜蜂